# Bertille - Semaine 77 - Juin
grandiose - Pomme
Ta reine - Angèle
Écoute Chérie - Vendredi sur Mer
Lola - Superbus
Sex appeal - Sexy Sushi
Madame Klaude - Therapie TAXI
Les Garçons et Les Filles - Hyacinthe
THATS WHAT I WANT - Lil Nas X
Jimy - Aloïse Sauvage
Meuf - Olympe Chabert
Septembre - La Femme
Un garçon pas comme les autres - Fabienne Thibeault
Touch-a, Touch-a, Touch Me - Susan Sarandon
3e sexe - Indochine
I Want to Break Free - Queen
Gay marions-nous - Anne Sylvestre
